\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{burgundy}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[scale=0.91]{geometry}
\usepackage{hyperref}

% ---------- Infos personnelles ----------
\name{Florian}{MARIANNE}
\title{Étudiant en Licence Informatique (L3)}
\address{Trois-Bassins, La~Réunion (974), France}{}
\email{flo.marianne31@proton.me}
\social[github]{florianm974}
\social[linkedin]{florian-marianne}

\begin{document}
\makecvtitle

% ---------- Formation ----------
\section{Formation}

\cventry{2024 -- 2027}{Licence Informatique}{Université de La Réunion}{Saint-Denis}{}{
  Algorithmique \& Structures de données, Développement Web, Bases de données (SQL),
  Programmation Python, C \& OCaml, Java \& POO, Réseaux, Systèmes,
  Sécurité informatique, Probabilités \& Statistiques.\\
  \textit{Projets universitaires~:} Visualisateur 3D en C/SDL2, site web collaboratif
  HTML/CSS/JS, jeu Python POO, implémentation d'Arbres de Classification Optimaux (OCT)
  en Julia/JuMP.
}

\cventry{2024}{Baccalauréat Général}{Lycée de Trois-Bassins}{97426}{}{
  Spécialités~: Mathématiques \& Sciences de l'Ingénieur.
}

% ---------- Projets personnels ----------
\section{Projets personnels}

\cventry{2024 -- 2025}{Prompt Forge}{Outil IA de conception de prompts}{}{}{
  Builder de prompts IA en JavaScript vanilla, sans dépendances.
  \begin{itemize}
    \item Modes chatbot et génération d'images, templates par cas d'usage.
    \item Export et partage par URL, interface responsive déployée sur GitHub Pages.
  \end{itemize}
  \href{https://florianm974.github.io/prompt-forge/}{\texttt{florianm974.github.io/prompt-forge}}
}

\cventry{2024 -- 2025}{KSOS}{Portail collaboratif développeurs}{}{}{
  Portail web regroupant les projets et jeux de quatre développeurs.
  \begin{itemize}
    \item Filtre global unifié, thèmes visuels, favoris persistants, intégration GitHub API.
    \item Développé en \textbf{JavaScript vanilla} et \textbf{Tailwind CSS}, déployé sur GitHub Pages.
  \end{itemize}
  \href{https://florianm974.github.io/KSOS/}{\texttt{florianm974.github.io/KSOS}}
}

\cventry{2026}{Agent de veille IA}{Automatisation personnelle}{}{}{
  Pipeline de veille technologique quotidienne entièrement local.
  \begin{itemize}
    \item Orchestration via \textbf{n8n} et \textbf{Docker}~: collecte RSS, résumé LLM, diffusion Discord.
    \item Prompt engineering avancé pour la catégorisation thématique des actualités.
  \end{itemize}
}

% ---------- Compétences ----------
\section{Compétences techniques}

\cvitem{Langages}{Python, JavaScript, C, Java, OCaml, SQL, HTML/CSS, \LaTeX}
\cvitem{IA \& Outils}{LLM, Prompt Engineering, Ollama, n8n, Automatisation}
\cvitem{Web \& Frontend}{JavaScript vanilla, Tailwind CSS, PHP, Node.js}
\cvitem{Infra \& Outils}{Docker, Git, Linux/Bash, VS Code, XAMPP}
\cvitem{Sécurité \& Réseaux}{Wireshark, protocoles TCP/IP, notions de cybersécurité}
\cvitem{En apprentissage}{FastAPI, React, PostgreSQL}

% ---------- Langues ----------
\section{Langues}

\cvitemwithcomment{Français / Créole réunionnais}{Langue maternelle}{}
\cvitemwithcomment{Anglais}{B2}{TOEIC 785 -- documentation technique quotidienne}

% ---------- Centres d'intérêt ----------
\section{Centres d'intérêt}

\cvitem{}{Veille IA \& LLM, Prompt engineering, Automatisation privacy-first,
Cyclisme, Jeux vidéo (Valorant, Rocket League).}

\end{document}